港鐵停了售票機，示威者就一定要用八達通？

7月7日尖沙咀和理非遊行在即，港共政權則繼續駛橫手與民為敵，圖中乃柯士甸港鐵站售票機近照——港共為了令示威者散會後無法買單程票隱藏行蹤，牠竟然指使港鐵禁了售票機服務。

度到呢條屎橋的港共笨伯真是無撚敵邏輯的水鏡九奇：原來封了票機，示威者就一定會用八達通入閘送你數碼足跡嗎？正所謂兵來將擋，示威者出發時在其他站買定來回票不行麼？退一步來說，離開示威終點西九文化藝術區難道非搭港鐵不可？搭的士又得，搭巴士小巴亦得，行多十至二十分鐘去尖沙咀/佐敦/油麻地/九龍站又得，要不要把任個九龍甚至全港所有港鐵售票機都封了去完美您的陰謀呢？港共為了恐嚇示威者而在柯士甸站佈天羅地網，難道香港人就會生勾勾戇鳩鳩地束手就擒嗎？霎撚戇。

港共之流為了阻礙港人履行基本人權，牠們已經屢次阻礙人民集而恬不知恥，自六月以來屢次遊行和人民集結前前後後，港共肆意命令港鐵動輒封站，公安在港鐵站內外肆無忌憚查證搜身，還要是針對年輕人和穿黑衫來攪，什麼警例警規比花瓶更不堪，更嘔心的是公安們經常派爪牙扮示威者，故意派爪牙向公安撩事鬥非，自編自導自演「示威者暴力」，然後邀功，當真豈撚有此理之極。

香港警察近年早已習慣執法不公，表現業餘，兼夾一大堆低學歷高暴力傾向人棍屢屢前線肆虐，這些嘔撚心的第三世界級鷹犬表現，正是香港警察墮落為公安的棺材釘。想出「港鐵站故意不賣票」這條屎橋的港共智將除了坐住個腦之外，看倌也可從中一窺港共敵視香港人敵到什麼程度。

潛意識決定思想，思想表現出行為，港共政權各部門決策者沆瀣一氣如斯，牠們這種用盡各種行政權力，為求偷窺參加示威的香港人的人身自由私隱，表面上這種手段既下三濫，也是港共公然以權謀私，坐擁萬億資源的這個政權，對人民猜忌提防之心竟然虛怯如斯，港共洋相也算是海內獨步。

權力使人腐化，絕對權力使人絕對腐化，林鄭港共早已無法無天，為了打壓港人人權，政權現在恥力早已沒有下限，區區一次遊行示威，政權的手影在事前已經到處籠罩陰霾，這種為了權力謀私心虛而欲蓋彌彰陽謀的心態，正是林鄭賴以為恥的苟且偷生之術。

正所謂你越想我收嗲，我就要更大聲，香港好歹還算是個文明世界邊緣城市，區區港共嗱咋招就想港人卻步，未免笑你戇鳩怕你嬲矣。

作者：爽健

er.... 部機唔係一早封左？

部機平時都會封

唔好拎啲舊野當新聞嚇鬼啦屌

嗰度部機周不時都唔知咩原因封咗
大家可以1823問問點解

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

兩張八仔

政府仲驚過200萬銅鑼灣遊行

關1823事架咩

隔離post已有巴打講左唔好下下陰謀論，呢到封左好耐了
保持兩秒距離

咪就係

保護大陸人優先架嘛

尋日咁多差佬守廁所都係咁啦，港鐵做返少少嘢都好應該

好心做下fact check 先出文

低能博上鏡？

克驚：多謝你意見

係
但點都要屈呢個政權
錯唔晒